PaulPogba：點解新加坡確診武漢肺炎人數同香港差唔多既？

坡狗唔係唔戴口罩既咩 竟然同香港差唔多

極權國家自己諗下信唔信

見中國搞成咁 段估佢坡狗再極權都唔敢隱瞞呀～

如果真係爆得咁勁, 住SG既鬼佬都可以出境再爆料格

同時帶病毒入境既廢老，香港多星加坡好多！